聽日幫人罷工活動細節！！！！！

我完全明白有好多人同手足無辦法咁方便罷工
而唔洗擔心 我地係會幫你地罷嘅！！！！！

但係我地做緊野嘅同時
係需要有人做以下幾樣重要嘅野

第一 好似上次嘅不合作運動咁
一定會有人話我地係做緊同民意相反嘅事
請各位打工仔同手足請唔好吝嗇你地嘅掌聲同歡呼
咁班藍絲奴工就會收皮

第二 各位手足 請保持冷靜
我地做自己野就得 必要時 問下現場有無人支持
到時就會有第一點嘅人幫手
盡量避免直接開佢波
人地開我地波嘅話 咁就識做啦

第三 唔係前線嘅手足
做文宣！！！ 可以大聲播鏗鏘集
可以大聲播立場 乜都得
強迫佢地睇 脫離TVB嘅魔爪

最後 叫大家罷工去七區集會
返屋企換套衫好 直接去又好
基本上有齊不反對通知書
和理非同伴請放心

五大訴求！！！！！
缺一不何！！！！！

大家可唔可以幫我推下
聽日就係喇 想集中下意見
大家有意見都可以提出討論
Thank you

自推

推

唔好意思 借位推post

【8.5三罷】如果朝早所有人遊車河!!!

屌佢老母塞爆

塞呀

公司D新移民紅底好想返工
寧願頭班車都要返工

個啲理撚得佢

邊個就腳去邊個啦

毒撚自推